啲人個個都話子華神唔好睇，我反而睇到有啲感觸

好似好多嘢想講想反諷咁，不過賀歲片其實輕輕鬆鬆都唔錯啫？

如題，第一個位係「係咪又想與民同樂啊？」
第二個位係C君笑住講：「啲人成日淨係以爲地中海係一個髮型嚟㗎咋！」

係，但出唔到
同一句說話係棟篤笑到講出黎就唔同晒

感觸乜spring
閣下是地中海髮型

C君有地中海貧血

spring乜撚 乜春咪乜春